其實落左選個d港姐可唔可以走先？

仲要係到伴舞

9 號勁西面

點解唔走先
反正都冇人識

可能簽左約

攞下曝光都好

8號好慘 冇人理